[秒回]也許你還記得 也許你都忘了(3)

開定先

第三個post已經冇人

Hello

做咩唔訓啊

一直都係度 只係唔回

因為10點幾恰著左 岩岩醒番訓唔到

做咩唔出聲

咪話左走

最多唔同佢地耍花槍 唔好嬲

收聲喇

收囉有咩所謂

捉左幾隻小強過你

...唔洗咁客氣喎大家咁熟

懶frd

好噁心呀你

認真

夠唔夠你玩小強噁心

傾緊比賽

咩比賽

你愛我愛佢愛我

你講咩呀

收聲喇 我愛你

又會咁突然

咁既反應 分手

你係咪精神分裂

正常人都立即攬住我錫 你企係到

微電影比賽

搵我做男主角冇劇情冇內涵企1分鐘都夠拎第一

打靶前一分鐘

打靶後60秒

More more

笑左出聲

要女仔做主動 你不如去食下屎先

男朋友就死仲笑

你比人打靶我可以拎晒你啲錢
何樂而不為

拖下你 你唔鐘意都甩開我 仲話要我主動攬

心已死

比個標題吸引左入黎

你隻手好凍呀大佬

識貨 有冇諗住睇佢地演唱會

其實我只要決絕放手
世間什麼都不罕有

得喇 你M到幫你搓肚仔 買粥俾你果陣就唔凍 拖下就凍

睇左好多年啦 2012到而家 今年3月都會去

台灣

我今年應該都會去睇香港場

你隻手凍到咁幫我搓個肚我都未一腳伸開你

幫你搓果又係成隻貓咁嗲住哂 打完J唔要J圖呀你

睇嚟今晚我又炸爛屎坑都似

腸胃差學人食辣

食完辣野應該係菊花炸先

個個唔係我黎
又記錯你個ex係我

食屎喇 條八婆攬少陣都成隻狗咁吠

咁你咪去番攬佢囉

你唔攬我喇 唔理我喇 諗起都煩

佢煮唔通唔食咩
我腸胃唔算差同埋都食到一般辣
係佢好玩唔玩整左隻極辣即食麵
個個都辣到要灌水

妖 好on9

邊個佢呀

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃

黑色個包？

RIP

一分鐘攬邊個唔洗你教

死番番去攬佢

我追唔到條女啊

係掛,有隻雞果款韓國麵

屌 個隻辣到我胃痛
佢都唔係香辣
係死辣辣到你條脷冇感覺

我要攬你就攬你錫你就錫你

我食會柯到七彩

食頭兩啖冇事,準備食第三啖果時個個灌水

當我係雞？話攬就攬話錫就錫話分手就分手？

我淨係覺得胃痛

我地結婚

其實我預計姐,仲未想去廁所住

唔嫁

你個菊花會爛

我係一定

邊個講分手仆街死 btw雞你老_呀

花落人斷腸 我心事靜靜躺

你仆街死硬我話你知

麵落人斷腸 你菊花速速爛

雞冇可能做我女朋友 咁你仲係咪雞

再講我肚痛你今晚咪撚訓呀榴槤條_浪

你講咩

⋯你老闆呀我

最怕回憶 突然翻滾絞痛著 不平息

開到3

親吻你的手 還靠著你的頭 讓你躺胸口

那個人已不是我⋯

你試下錫其他人 分居呀

係呀

怒屌緊垃圾樓主

你住緊層樓都係我名架咋
分居你訓街呀？

傻左呀你 間屋我買架

都就快3個鐘,如果今晚都冇事就證明我腸胃極好

放心好快

十萬隻大笨象萬奔

你寫我名架低能仔

放心你好快就會痾到癲
當你諗住訓既時候

唔嘈了 溫柔痴身嗲 thanks

Okay
大男人番少少 thanks

主動錫我 你有病 陣間同你去睇醫生
查實真係好鐘意女仔嗲同痴身

要女仔嗲同痴身首先你要吸引到個女仔嗲同痴身

咁快嫌 屌你呀

我認真
我本身都唔係個啲好嗲好痴身既女仔
但對住我ex我係勁嗲

嬲 死返去喇 咪撚當我係佢

係佢唔撚要我
佢嫌我太強勢

死撚開 唔怪得唔嫁 當我水泡

係你誠意唔夠

前日求婚你彩都唔彩走撚左去

你個啲誠意真係收番埋番入房訓覺要黎暖肚好過啦

有我咁既級數仲嫌 你roommate 濕撚哂喇

我中意羅仲謙個type

咁死開咁 想做人抱住__

你又講乜春

仲謙bb

你繼續仲謙 真嬲 我過隔離同你roommate瞓

仲謙bbbbbb

攬住roommate錫叫芒飯

我roommate會直接剪左你條J

報告 仲未發作

好肚餓

食野啦
岩岩食埋淨低既餸又辣過

留名睇爛菊花

你真係好撚想我屙到仆街

得兩日時間拍

打算講男主角內心想做女仔 但佢係鍾意女仔既

姐係1min個種 ？

訓了

全套劇8分鐘

收聲喇 八婆

訓醒都冇肚痛

你再鬧我八婆我block9你

我講緊人唔係時間

差你做女主角囉

我唔識做戲

唔使識架 戲入邊做我女朋友

咁更加唔洗了

唔叫八婆叫咩呀

有了你就完美了

不了，男主角唔吸引

老婆

痴線

又唔係叫你叫

唔肯嫁叫咩老婆 痴線

駁唔到

見到靚仔就出晒

哪有靚仔 追晒post未？

戒指都比我掉埋 嫁咩

繼續仲謙bb喇你

唔嫁叫咩老婆 叫roommate做老婆好過

仲謙bb真係好撚正

你咪叫囉

香港的不了

我要

走開呀你

Okok

又嚟日經
屌你去食飯算

我溫緊書
仆街又訓左成日

扮熟要人叫老婆

收嗲啦

日經

你終於番黎

呢度日日都係咁
咪無乜野講

我都唔知有咩話題好開
日日就係溫書訓覺食野

岩岩買左對ULTRA BOOST
好舒服

漏左飲酒

我覺得ultra boost唔靚

戒酒了

不知幾靚
低調鞋
仲有對SOCK DART未運到黎

我覺得酒好難飲

你肯定好快唔戒

利申逢朝早都戒酒

Sock dart係世上最醜樣既波鞋
我都係中意air max thea

我戒一個月

你度日如年,一個月都係兩個鐘後姐

度日如年係咁解架咩

咩都醜

AIR MAX就真係醜 好耐以前先興
一對都無買過 買AIR FORCE好過

Vans>all

Vans>all[/quote
有一對old skool

係掛 利申中文2

Btw準備入廁所屙爛菊花

btw 165仲著vans
玩命?

我淨係覺得舒服

Vans好難襯衫

咁ultra boost一定仲舒服

樣衰呀嘛女仔點著ultra boost呀

痴線 見過好多女仔著得好型

跳樓

我唔型呀嘛

咁應該著咩

著高踭鞋

柒頭皮

豬閪死八_

唉我仲著緊兩對特價adidas同埋new balance咋
冇錢啊屌

我著緊vans同冇牌子既

⋯

我淘寶淘

慳家

(Show Blocked User - 1min60s)

又黎

就黎進化到秒經

針對

今次真心嬲
冇啦啦鬧人豬閪死八婆
唔撚嬲個個真係豬閪on99

你地做咩咁慳家

雖然係好事

因為香水同唇膏好貴

讚又唔得罵又唔得 好難捉摸呀
靚女樓主

我都話你柒頭皮喎...

講笑姐我諗 唔通話要你真係要你咩
又嫁又結婚又剩

女人味 女人的身份這樣美 不再兒戲

笑笑笑 得佢自己笑

呢啲冇得淘寶呀嘛

柒頭皮唔係針對女仔鬧

有咖 淘啦
變屎味香水 紫色唇膏

岩晒你啦屎味香水

唔出街就唔會買到野

講笑姐我估

方丈份人

咁到底仲算唔算香水

我全部都上網買

有出街買 但唔知有咩人可以叫
又唔想自己一個出

我係方丈

自己出街不知幾開心
又唔洗就條友想唔想睇
又唔洗陪佢睇啲我唔想睇既野

岩晒你啦屎味 痾到屎未

咁耐只係上網買過三樣野
電腦,keyboard,地墊
我原始人嚟

我選擇困難症呀
自己食飯就無乜野

淘寶先係重點

菊花殘 滿地傷

我會wtsapp問人意見

你的笑容已泛黃

漏左樣 電話mon貼

真係好平

問得黎都蚊訓

唔好嬲佢啦
雖然你地日日耍花槍 好噁心+搭唔到嗲
秒經咁款
我諗佢講笑姐 好慘

我有啲frd會秒回

唔會理佢

唔識自己痴 咩閃魔mon貼又多人屌
出街買算

前一個鐘 談婚論嫁
後一個鐘 ....

痴痴下就識架啦

至憎人鬧女仔豬閪

下次搵你痴
起泡入塵一賠十ok?

之前幫部Z淘左3set前後玻璃貼備用 轉個頭換左機
依家部機又淘左2 set貼返嚟即刻想換機

你搵我痴仲要我賠比你

屌
今朝9點幾訓到夜晚7點 食完飯又開始眼訓

兩樣都未試過
係我成日對位差左小小先貼正中間

我都用過z 垃圾機 影相廢到 用左3，4年
轉左ip7

點解你日夜顛倒 日頭訓 夜晚出黎

Ip影相真係好高質
但唔知點解成日都覺得大家都係iphone 但人地個部清好多

我生錯時區⋯

13年galaxy s換XZ感覺已經上左天堂咁
依家用緊Z5P想換XZP
唔多鍾意iphone個樣同自閉os

你6s?

英國岩你時區啊

我幫你
你凌晨回post就我block你

6s+

係呀我個frd都係咁講
我同佢接近零時差

你望下我
我邊個表情話你知我會care?

其實都估到
Wfc

唔洗咁sad

我有個中學女同學好似都係同我冇乜時差

又想相認？

你1block佢佢就消失
眼中只有你

你咩科先,應該唔同人嚟

你唔係諗住咁就氹到我自爆下話

算吧啦真係相認你就搵左我啦
我d野咁撚易認

其實我冇男同學係英國
我個個係女仔中同
你識我你都一早搵左我啦我同我ex啲野咁易認

屌炒撚曬車
我唔係英國

做乜鳩

係芬蘭

On9仔

冇追post呀嘛
你地話幾高同係邊個幾頁我走左去

你樓主嚟架走左去咁唔負責任架

Lm

唔洗訓咩大佬

好眼訓 訓陣先

我諗住晏少少就再訓
希望早少少起到身

要溫書但病咗

咁又係 我都成日訓
依家訓返陣轉頭起身食飯先

我都要溫書 冇病但好撚眼訓但明明訓左10個鐘成7點先起身

訓覺真係好開心
咩都唔洗諗

好想去芬蘭

第一次咁想溫書但無得溫

我想去冰島同埋睇極光

扮咩 溫到你就唔會想溫

北歐係窮人嚮往嘅地方

你又啱 但我而家好想溫

北歐啲牛扒好平⋯

人生冇希望

你咪繼續扮
利申個膊頭好撚痛 想訓覺

你係假膠

首先你要有錢過去

去訓

點解

錢財於我如浮雲

浮雲於我⋯⋯
Sorry我呢邊個天萬里無雲⋯

唔得 好廢青

錢唔係問題 問題係無錢

你唔訓都唔會擺脫到廢青呢個稱號

sad but 好撚true

11點半又訓 好on9

所以無錢嘅廢青

你都係訓教啦

你以為你唔係咩
你係又病又窮既廢青

溫埋呢兩課先

咁直 好hurt㗎嘛

我都想溫

點解得我地係到自high

不嬲都係咁
就算唔係我地都係我同佢地

屌咁你又唔係訓咁你係度做緊咩

今後有我陪你

係到hea

聽住先

咁你係咪芒飯啊

屌咁好心你一係訓一係溫書

因為覺得做咗咁多曖昧行為 都唔知佢對我有冇感覺

等睇我一條友推爆post

想訓但唔想訓

你個人生都幾窄 得佢一個

靠你啦

快撚啲去訓啦 訓醒好啲就去溫書

咁鍾意佢一個就係佢一個咖啦

屌咁你係咪唔中意人就唔識做人

你單方面做定佢有回應，曖昧好少會唔知有無感覺

吹多陣先

好mean

我人生冇希望都係誇張咗少少姐

一陣病死左我會比人拉

咁係呀嘛
人最蠢就係將另一個人當做全世界

佢有回應係雙方
但wtsapp傾計佢唔似係有feel咁

都唔係少少咁簡單

Btw 曖昧係你自己覺得曖昧定人地都覺得曖昧

咒我

每個人都曾經有過呢個時候嘅

約多啲佢出嚟啦仲wtsapp

咒你

就係經歷過先知有幾蠢

同感

一陣聽日即刻見我唔到

所以見到你地咁就好激動

我都就黎訓 好攰

咩你地 係佢

訓啦訓啦

如果攬撓手拖過下掂佢手面佢都冇抗拒 會捱我膊頭瞓 成日互望 咁係雙方定單方..

咁樣都會唔知人地有無感覺
覆機好hea？

分左手無耐，個Ex同另一個女仔曖昧緊，但我仲係好想好想一齊返 佢寫左信比我話做返朋友，睇得出佢只係想做返朋友，唔係發展，我最後無比回應佢，連lastday都拒絕左同佢影相
大家覺得我考完公開試之後，改變自己有個全新既形象吸引返佢有冇可能？

因為我唔信任佢，所以就分左手，佢又覺得我成日咩都收收埋唔同作講，就話同我相處係唔開心多過開心 屌你老母 我有咩比唔上條女？個女人貪你錢咋，為左溝你連我依個好朋友都出賣埋，你仲話覺得佢好好，好為朋友著想。仆街啦 圍內個個都係覺得佢自私公主病，點解要咁對我？

因為佢而咖係英國 一年半後左右先會返
我都係諗住等佢返嚟再追佢一齊
但佢應機會藍剔 一時會隔陣先應返 一時我再搵佢佢先應

我真係好鍾意佢，好想同返佢一齊，有冇成功復合既巴絲可以教下我點做，就考dse真係好辛苦完全專心唔到溫書，可唔可以tg我？junnipl

咁既然佢都無意復合，絲打何必咁對自己呢
你應該改變自己吸引佢但一口拒絕佢，比佢感覺一下

唔好為咗一個人影響你嘅未來 呢個係我比你嘅忠告，因為我幾個月前都經歷緊

咁係咪好耐無見
LongD係辛苦啲㗎啦仲要未一齊
希望你會捱到啦

呢啲位已經輸晒
有冇諗過你地唔中意既位可能就係你ex中意佢既地方
竟然人地冇意復合就無謂強求
但我覺得你可以考完dse比啲新鮮感佢既
但首要條件係唔該小姐你去溫書考好你個dse
唔好比佢覺得你冇左佢唔得
你愈在意佢愈比佢覺得你冇左佢唔得 佢愈唔會番黎
你要做既野係活得比佢好 佢先會notice到你好既變化

有時差好難下下覆既

仲以為你訓咗

去左整個playlist訓覺啫

聽歌訓

其實岩啊，分手初期我死纏爛打咁 之後覺得太無尊嚴了就無再搵佢，差唔多成個月都係當佢透明咁。佢就係scstory唔知做乜就有打唔開心既野，跟著就寫信話想做返朋友，我拒絕左影相就一直唔開心同又po sc。好彩我知佢真係想做返朋友only，唔係我睇完又會以為佢想復合，真係dse可以898 希望遲啲真係可以復合返啦 雖然唔知無聯絡咁耐，一方邊又同個臭閪一直聯絡，真係好驚遲啲真係太遲！但我依家表面係扮到don't give a fuck咁，好辛苦！！

More??

訓先 早抖了

我唔明點解明明緊張但要扮唔care
點解唔可以比佢知你點諗？
有冇諗過佢可能就係唔中意咁

早抖

我有叫我啲frd幫我透露下我點諗，因為我好唔鋸佢地，分左手一星期都無就一齊去左AIA 之後知我介意仲話返我都分左手啦，唔明點解我要嬲 所以我真係唔想比佢知我仲在意佢依個人 同埋依家依個身分care黎都無意義 我只能等考完dse等佢主動搵返我？
但絲打，我個心真係好痛，佢封信真係一直都好強調友誼友情，比嗰女仔封信曖昧到癲，我真係好辛苦，個心好酸 可以點做？

我ex係一個好好好好好好好女仔
至少散咗呢九個月嚟我都仲係咁覺得，一開始都會叫春好唔捨得佢
明明大家都仲中意大家偏偏時間唔啱係埋一齊，直到我搵返佢又hurt佢一次，佢block曬我所有野我就下定決心放低佢，而家好free咁做自己想做嘅野
同埋你dse時期溫好書考好先再去諗復合啦，同埋有時復合完都未必係好事 同ex復合過3次 根本問題唔解決真係唔好學人復合

咁其實更加冇得復合架喎
佢一望就知離心極重
分手一星期就AIA
強調同你做朋友其實有冇可能為左唔想你唱佢

佢5月會返嚟至9月
到時會再見

我都有諗過呢個問題
但有時想講啲曖昧啲嘅話題
佢都好少延伸落去咁

唉 考dse前搞啲咁既野真係食屎
巴打希望你都可以再搵到個咁好既女仔，到時唔好再hurt到人了！

好唔甘心，一直付出咁多最後換黎咁既下場 男人都係唔鍾意啲太易追到手既野？仲要係我一直主動

其實我都唔知，但佢又好似真係好唔開心咁，不過我知佢嗰種唔開心只係因為友誼而唔係愛情，心痛到撕開左咁

咁熱鬧既

邊個話你知付出就一定有收穫？

你地拍左拖幾耐

47日咋 所以先咁唔甘心
加上係初戀同埋第一次真正鍾意人同付出

.....唔甘心同仲中意係兩回事
只有你先清楚自己係唔甘心輸比條八婆定仲係中意你個ex
係唔甘心既我就勸你早啲放手
放過佢=放過你自己

我想同你講 唔好傻喇
你再點樣付出佢都唔會再返嚟
你咁鐘意中個頭返落去咪付出埋個人生
等佢搵返你？難聽啲講 佢搵返你咪又係當你免費雞
一邊同個女仔曖昧 另一邊又有閪屌
人係要成長 time will tell

訓個教竟然多左幾頁

基本

今朝起身多左10個回覆都冇啊

因為我訓緊

我同佢都係初戀 未扑過 我都唔打算比佢扑 想留比老公的 不過我會諗真啲你講既野

究竟分咗手仲日日聯絡係發生乜事？

嗯...我都唔知自己想點
可能只係唔甘心 其實同佢一齊都做唔到真正既自己
佢屋企有錢到仆街 我就一般家庭
搞到我好驚佢會誤會我貪佢錢 所以成日都堅持AA 就算佢想請我都唔會比佢請 搞到佢有時好似唔太開心咁
亦都因為家庭背景相差太遠 令到我都唔敢對佢坦白 分手都係遲早既事

我自己都做唔到，只要有一方仲未放低，日日聯絡盞係到諗點樣復合

我自己都逃避過 我直頭去左外國成年 就係避開個女仔
到佢準備結婚 我先覺得我要放手同時係我美化得佢太好
而家清醒 好憎佢 奈何今日發夢又夢到佢 佢主動拖返住我

你明就最好
拍拖其實係optional
唔係唔拍拖會死
如果連拍拖都做唔到自己 我建議你唔好拍
你既人生已經有足夠多既野令你做唔到自己
學業 事業 家庭

Time doesn't heal everything , it just teaches u how to live with pain 不過有時愛一個人真係只會記住佢好既野，將佢既好無限放大，但只要清醒左之後就會覺得返全部都是bullshit

所以個陣我地好決絕冇再wtsapp

咪撚咁幼稚 講家庭背景
你係咪睇得太撚多tvb睇到傻撚左
現實係有 但唔係咁多

屌你得個47日 難聽啲都要講句
可以有幾愛可以有幾深
你頂多只係第一次中意人 好享受同佢一齊既時間
覺得第一次付出好好玩
只係你未遇到一個比佢更好既人咋

Talk.

放下係一種解脫 執著係犯賤

但佢真係好撚有錢 完全係上流社會啲人
我只係個普通公屋妹 我由拍拖到分手都唔敢同佢講我住公屋 驚佢會睇唔起自己 都唔知點開口講 好難開口
我都有諗下一次拍拖要點樣同對方講自己住公屋，因為屋企問題，唔係窮戶，其他地方都有啲物業，所以成日會比最好既野，搞到我好似唔係窮咁，所以真係唔識開口同對方講，驚對方覺得我充大頭，好自卑呀屌

利申：問朋友借acc的

我壓力大到發夢都會發開口夢話做唔哂 咁多跟住喊

睇完你咁講 真係好似醒左少少
雖然唔知遲下會唔會再叫春
但都會盡量控制下自己
你講完野好中point !

47日咋嘛屌
大佬我7年依家都係咁過啦

公屋有咩問題
有公屋住既人先最撚醒
租又平又唔係冇地方住
比我揀要我死慳死抵捱層樓定住公屋但有餘錢做我中意/想做既野
我寧願住公屋
都係個句
著重住既地方幾大同係邊既 叫屋
著重同邊個一齊住 開唔開心 個啲先叫家

屌我都係咁諗

乜撚野上流社會
係咪有錢人一定要配有錢人
窮人一定要配窮人
有錢人配窮人 個窮人要仆街死
我有錢我係咪鐘意個窮人我就要去扮窮
住公屋又點 唔好再俾個社會搞到你傻撚左
個世界係咁撚樣架喇
香港700萬人 唔通700萬人都要住私樓？
雖然我會資格講 住緊私樓

唔中point 唔錐到你中一中你係唔會醒
唔好再無限放大佢既優點
掛念會美化了錯愛 永遠受害

同埋佢有得住私樓
只係投胎投得好 呢啲叫運氣
佢根本冇資格睇唔起任何人

住私樓又點撚樣 咪又係一間屋 我俾佢住豪宅唔通可以拎嚟打飛機咩 利申有得住私樓 但係投胎投得唔好 始終我都係外人

只係自己覺得難開口，或者feel到佢唔係好鍾意我，所以會厭棄我掛！真正愛我既人唔會咁睇唔起我既，但佢會囉

至撚憎人發開口夢
我rm成春日都發開口夢
整醒左我佢自己又完全唔醒
佢冇覺好訓又搞到人要陪埋佢一份

總之唔係靠自己努力得番黎既野根本唔值得驕傲

我鍾意你依句
可以做自己心中既quote提醒自己要忘記佢

對唔住

總之唔係自己父母親生點努力都會有層隔膜

咁好心你就咪撚咁低賤咁中埋去啦你自己都feel既話
咪由得對狗男女happily ever after囉
佢呢啲私樓王子最岩配啲公主癌港女 天生一對

佢屋企唔係私樓咁簡單，所以我先一直好自卑。或許由頭到尾都唔應該一齊，辛苦左大家，又無左個朋友。但我地仲要一齊成班frd去gradtrip，好尷尬

歌詞黎架
成首送比你

豪宅呀
我朋友屋企4000萬有娛樂房 賭房 酒房 大麻房咁又點 咪又係間屋

其實你講左咁多佢啲衰野
點解仲要強逼自己鐘意佢
你考好dse入大學大撚把仔啦
不過好唔好仔就唔知

再唔係呢到大把毒撚 實好仔

唔係淨係講緊層樓 係佢擁有緊既所有野
佢唔係投胎投得好佢根本乜春都唔係呀
尷尬咪唔去囉 成班frd實有啲人知佢兩個做啲咩架
實有人睇唔過眼然後一拍兩散

食屎喇 入大學已燥 利申數學垃圾

唔知佢 可能覺得咁樣失戀好玩啲

駁唔到 你話佢好似iron man 有錢 天才我就甘拜下風
如果唔係 都係一隻二世祖

係屋企擺下尾就有錢 吠兩聲有飯食

如果佢成日拎自己有錢黎打飛機
遲早成副身家比佢敗晒

利申窮撚仇富

ok 又針對

做乜春 講緊條豪宅王子
你係咪又要對號入座

不了 唔鐘意同狗比較

咁咪係囉

冇人講下禁語ok？陣間講錯又嬲尻我

呢樣真
利申我香港住私樓,但係一個月搭車食飯淨係洗700蚊

佢又無特別炫過富既，都唔係啲乞人憎二世祖黎，會肯同大家一齊食平野，又成個師奶仔咁厭貴同講價，都幾qq。係條死八婆知佢有錢之後就靠我識佢 仲係我介紹佢地比對方識 屌 不過真係愛我都唔會咁易比人搶走啦 所以兩個都一擔擔。
係我自卑心太勁，我同完佢拍拖之後真係發現自己同有錢人一齊係唔會開心，覺得自己只係唔甘心多啲，一齊返都好快散。頭先諗左陣，就算佢依家話同返我一齊我都覺得好awk，希望dse可以幫我沖淡哂所有野啦

嬲鳩你真係好基本
再鬧我豬閪八婆我真心屌死你

屌你地成班私樓仔

姣婆遇著脂粉客 你都係放長雙眼睇佢地好得幾耐啦
小姐 叫完春好溫書啦 有能力入到大學真係搏老命都要入到去

有撚用咩
又唔係我既 真係等佢地死分身家咩

記得叫佢地買人壽保險同埋唔好比佢地生細佬妹

分身家都冇外人份喇屌 頭先上網睇原來我住果度都貼4字

已收皮,我細佬先係太子

榴槤唔同我捱架喇 老豆老母死左我就冇屋住 間屋呀哥

我都知如果以自己既質素上到大學應該都唔洗愁無人追既？？但我依家啲成績好差 入唔入到大學都成問題 已經有好努力補習溫書都好似追唔到咁 好想入到U 依個真係對佢地最好既報復

讀緊咩科先

入U關報復撚事咩 咪撚咁癲喇
入唔到U就冇拖拍？因為報復而拍拖？
咁你都係其中一個八婆咋
btw pmed 質素唔差

散左無耐就同第二條女一齊
咁既仔會有幾好
或者咁講 佢有幾愛你姐
你值得搵個更好既人
唔好拎埋去考dse 死硬

捱咪捱 捱有咩問題

捱一世都冇可能買返宜家住果間屋 我宜家先知好撚貴

做乜鳩 睇到真係想摑你一巴
有自信同自負係一線之差

唔好拎入大學黎做報復既工具
入到大學都唔代表一定有拖拍
為左威比佢地睇/為左報復而亂咁同人一齊
Sorry咁同公廁有咩分別

住公屋唔撚得既？

你想咪得

我而家不知住得幾好

多謝你地肯睇我鳩up 睇返都覺得有啲搞笑 其實都係47日姐 可能身邊無啲咁大個既朋友 雖然佢地都好盡力同有屌我 但我都唔太聽得入耳 但依到真係比左好多新方向我睇依段關係！雖然暫時好難完全放低 但我真係會盡力，唔會再好似之前咁過行屍走肉既生活
希望到時入到U可以同大家分享喜訊
連登有愛啊

我無所謂 返到去有個想見既人就得

係搞笑架
有時上黎呢度最好既地方係
啲人同你真人唔識 冇啲咩避忌
狠狠屌你一獲又唔怕冇frd做

上網睇原來係豪宅
我成日以為私樓

Exact7ly
有錢拎去旅行好過啦供樓

我報復意思係 個男仔覺得我無左佢唔得 咁我入左U佢咪會驚嘆一下 因為佢依家咁樣 十成九都仆硬街 個女仔更加唔洗講，成績仲衰過我，夢想只係富二代

你岩 租返仲反智 月租7萬

咁你就由佢地啦
個男既入唔到u 屋企自然會送走佢架啦
到時條女就可以番鄉下食下牛屎先

上得嚟多數都係失戀圍爐架啦

你住埋我個份

收聲喇 屌你 我冇失戀

失戀兩年都上黎同你地圍爐

你比我飛你咪失戀

你係後_

利申A0

好撚期待 ！！
害到我成個半月都過得唔好
聽日要爆seed溫書 訓先啦咁多位
等我12/7返黎報喜呀

你以為你唔係？

發開口夢果個rmate靚唔靚

屌你浪費15日係一段47日既關係度
快撚啲溫 有咩唔明上黎問下我地
幫到就盡幫 我個陣讀econ同bafs

睇你中意邊type

中上樣我犧牲自己幫你地封佢口

我bafs唔識 捉住我隻手教我ok

好撚想幫埋一份不過睇返自己d分都係咪鬼害人算

幫到咪幫

中間 未到中上

垃圾 利申數學直頭專業

比錢
補習唔洗錢？

利申 數學retake都得4

俾你抽我水仲要錢？

得英文叫ok d, dse 4 ielts 7.5

數學U

我抽你水你倒貼係基本下話

我冇考ielts 我驚柒

以後拍拖AA

不嬲都AA

食屎喇 日本野就我俾 茶記就你俾

要過外國焗住考姐
利申dse ielts全部裸考

出前一丁點計

收嗲啦 日咩本野懶係高級 爭鮮黎咋
茶記就專食埋啲咩翠華 唔貴唔食

如果一分鐘數學有2入左大學就唔洗要榴槤了

我dse裸考完 唔敢考ielts

咁委屈你你而家都可以唔要

冇食過爭鮮 你食親都要去尖沙嘴
又要食韓國野什麼狎歐亭

你收嗲啦 尖沙咀個間都係爭鮮黎 做咩啫你
韓咩國野啫屌 kfc韓式炸雞黎架咋cheap精
食個韓燒又嫌油煙大 泰國野又嫌辣

當時我好撚憎LS, IES可以成份3個鐘寫完
諗住1硬點都入唔到不如全部裸考搏入HD asso算
點知最後3左,中文衰撚左

通識5

收聲喇你 食乜你都係望住我傻笑架姐

Don't give a shit
成份卷寫左1張紙only

中文其實真係好難合格
我到而家都未捉到佢條路

中四之後最鐘意係bafs科同英文

屌你兩個又嚟料

咁你扮咩大袋話我唔比錢
我乜柒都冇食你食埋我個份仲要我比錢我都未出聲

兩個真係拍緊拖耍下花槍都唔俾 飯飯

卷5齊point岩format夠字數有條理
1撚左啊屌你老味冇病下話

唔應佢好慘 醫生話妄想症病人如果冇足夠地宣洩ff會爆炸

我卷5得4 但作文5** 理解唔到個standard係點

呢個moment 要爆啦

你講緊你個菊花？

食屎喇 食爭鮮你食魚生我食飯
食KFC你食雞肉我咬骨 仲要用手撕開餵你食

OK 分_ 已嬲

作文都1撚埋
我絕對懷疑佢地掉撚左我份卷
唔記得講retake嚟,補習果時都話我兩份卷應該起碼有3

做咩日撚日掛住我菊花

(Show Blocked User - 榴槤芒飯)

又話冇食過爭鮮 鬼拍後尾枕呀你？
我以前都會咁餵我個ex

我都係retake

因為太深刻

分飽佢 最憎人日日分手掛住口邊

我都廢撚事理 當個分六合彩攪珠咁睇個心好過d

但其實ielts難唔難考得高分

...想像到個畫面,我想嘔

又唔見你咁餵我 返去飽佢囉

⋯我冇畫面

有得餵佢你估我唔想？

打完機仲有咁多人

我覺得易過dse,可能中間英文又進步左啦
就算香港人最怕既speaking都冇dse咁on9,當同考官吹水就ok

我都想有人餵

DSE除左中文同數學 有咩科多人死

我個人呢就冇人諗起過
我菊花反而有一個
仲毒過自己菊花

英文囉
我去到呢邊都知自己井底架啦,ielts冇8.5都唔夠抽

英文DSE都唔算死得多人同勁

咁我唔知啦
印象中英文同中文一樣得一半左右有3

要我考返DsE 除左數學之外 其他要合格都冇大問題 bafs可能拎得返5**

數學要點先可以U
U仲難考過1

唉又訓曬

收聲喇 我做都冇做

下次問下我啦

我都想去喎 人生清單上邊要做既野

世界咁大 人生咁長 仲會有一個人會對你好既

極光屋企睇到過一次

有宵夜食
加多條雪條就冇得頂

追po追得好辛苦

做人有自信係好事 但唔好過份自信變自滿囉

毒撚最忌有自信

惡性循環黎 無自信令你變毒撚 毒撚呢個身分令你無自信 自卑既人係有好多問題
但自滿 成日認叻 讚自己既人更加惡頂

但係無自信都唔係好事

咪話左做人有自信係好事

但係毒撚唔會有自信

沉到落地下 推推先

點解無人毒毒好悶

早晨

問你又係晒氣

差唔多個個都想架啦

唔舒服做咩咁早起身

因為訓唔返 而家好啲啦

我明明4點就訓左 唔知點解都係訓到而家⋯

訓得咁充足 好羨慕

羨慕但我少好多時間做野

醒左唔願落床

我今日都無做過野

豬

我人生只有食同訓
其他野乜撚都冇啊屌

講到好似我地有咁

agger

豬都比我地幸福

豬都起碼知自己會比人食

好想快啲畢業

咁我地都知我地無人會食嘅

返緊咩

狗也不屌

毒撚咁毒點食

毒過Gg

嘩呢句mean到

垃圾大學

所以豬比我地幸福

但係好TRUE

垃圾

讀唔讀大學都垃圾架啦

係 應該中學畢業就一早出黎洗碗

仲洗碗 做美容

大學畢業fresh grad 比盡你萬三呢
中六畢業出黎洗碗都高人工過你
仲要孭住十幾萬grant loan...

做倫敦金

做咩工都係乞食

呢句真

死都唔返香港

一齊走

帶我走

有J既唔帶

巴之閉

冇J果個都唔帶呀 唔係佢 帶走都冇用

你都冇份

唔洗你帶

咁你帶我走

點解你要歧視..

唔係歧視,係我非gay姐

我自己走

我叫你帶我走就叫gay啦咩

點解你地咁衰

有手有腳你做咩啫你

好地地做咩要帶你走

因為你唔係香港

有手有腳可以做既就係乞食

扔榴槤去長洲

你係我條女我咪帶你走

拎去

同我一鳩樣

整糯米糍

唔係佢我唔要
同埋佢根本唔使我帶

我唔明1min做咩叫你拎第二個巴打走

以為你

我係側邊睇到一頭霧水

我都好撚迷茫
不過邊個我都唔考慮

收聲喇 屌你

香港人係咁

發生緊咩事

有人柒左 以為其他人要帶我走

柒左咪認 人少少

開心咪得

唔開心咁點

殘體字

唔開心咪又係要做人 屌你
令自己開心

開唔開心都係做狗呀 做人咁高級

你點諗你自己 人地就點睇你

得個講字
咁易既話就無人係度叫春啦

屌你老媽子
就係做唔到先想人地做到

榴槤真是好廢

咁你點樣令人地做到呀
偉大之神

屌你 鳩噏唔洗錢既你由鳩我

你真係開心咩

收嗲啦 你地咪又係日日係度廢

開心 有咩唔開心

咩呀 狗都比你開心

真係咩

無錯係係度廢呀
但講到無你咁偉大

有咩好唔開心

至少琴晚屌醒左個中六迷妹

下 女仔黎咖?
無仔細追post

搞gay咩唔通

榴槤日日屌尻me

GAY榴槤

好出奇咩

益撚左你啦

你又知既

睇佢啲語氣都唔似男仔

我似女仔過佢啵

今日拍死左隻蜘蛛同好大隻既蟻

有無人想睇

哪來的

係 連佢都高過你

人生冇意義 準備跳海

有無諗過削骨增高

死左算

所以我咪唔要你

咪撚擺上黎
我block鳩左你

係我唔要你

日經準備
搖撚準備

唔會再同佢玩

好狗

幾時l4d?

邊個同你玩

everytime

Anytime but not this week

要人陪先敢玩 如果唔係會嚇到喊

咁得閒都no
又劈酒又打牌又剩

.. 仲女人過啲女人

好廢

得閒你老闆呀我
聽日星期三都midterm

咁你仲飲乜尻酒
打乜春牌呀廢青

屌你 拎番上年啲野出黎講呀笨

好呀 你2年前做乜尻同佢一齊呀

2年前係分手
訓撚醒未

咁幾時一齊同幾時分手唔一定要隔好耐既…

抵你分手
一到2年就分手呀????

唔準恰榴槤

算把啦 你講呢句無咩公信力

屌你老母唔同你講野

我唔係47日初戀無限fun

幫你點知你幫人 食屎喇

好小學雞 淨係識叫人食屎

好撚悶
有無啲咩手機game好玩

欠債要靠賭博來還

玩過啦 麻麻

我都覺得好悶

認真唔識欣賞

但啲人玩到入晒迷

5分鐘del左

睇緊胡官vs淋病

屌 我啲FD玩到幾百萬幾千萬
唔知有乜好玩

FIX巴好MEAN

我又想玩

抽到

我痴線佬黎 唔洗理我

怪物彈珠

Why not?
過埋今個星期我得閒啲

認真

買醉 後日見

898

大家都係痴線佬

溫書

點解咁諗唔開

屌 話咁快又星期一

開心既時間過得特別快

收聲呀！！！！

我今個星期忙到癲

又點呀

頂住

唔撚準講呀！！！！

屌唔撚住

你星期一至日都一樣咖啦

唔撚準你咁睇我呀

事實星期一至日都係咁過

咁要點睇你呀

唔準睇我

唔同你玩

好啦 個個都唔同我玩

我同你玩

好無聊
同個素未謀面既人耍花槍

呢個係連登既意義

毒撚

你想玩乜春先

玩溫書

單機啦你

咁唔怪得冇人同你玩

好撚灰

仲要r下莊

你自HIGH啦

日日都係咁架啦

做多D就慣架啦

每日既生活都係咁
好悶
有一樣想做既野係做到

冇一樣

咁你想做咩

有男女朋友既生活唔會咁dry
雖然有時好煩

首先…

想去旅行 想學畫畫
想煮野食叻啲
想學咖啡

係好煩

你比個我就好了

咁點解唔去做 有啲你而家做到架

冇時間 煮野食叻啲呢樣都做到既
其他真係⋯

香港人 無時間係正常

大撚把時間
只想訓到死為止

時差就係你最撚得閒既時候
個個都訓撚曬

句句窒住晒

未訓 岩岩返到屋企

突然頭痛 今晚唔癲到3 4點啦

大家早晨

午安

屌 有科差啲炒左

咁姐係未炒啦怕咩啊

唔想溫書 想死

好想返屋企訓覺

返到屋企開左電腦就唔想訓

唉 好撚悶

樓主肯定又訓撚左

佢成日都訓

佢醒定訓我都係悶咖啦

佢喺度起碼有水吹先啦

我唔係度你地都吹得
其實我冇訓 只係好忙

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

星期一即刻冇曬人
各位rip

上水了

兩日唔夠1版

日回

唔想溫mid term啊屌！

屌我終於翻生
但聽日又有midterm

有無清睇波

睇咩

大波波

今日到我唔得閒 要去睇傢俬然後做project

歐聯

我只睇我愛隊

呢個係咪吹水post黎

無意碌到仆街ex同新女既合照
見到兩個都係鬥雞 仲要一個鬥左眼一個鬥右眼
覺得好好笑

同fd講好似好mean所以喺度講算

算係啦不過d人呢兩日死曬

佢地先係天生一對啊

佢今晚又煮左包超辣麵嚟食
聽日菊花肯定又rip

你睇咩

曼聯

係

屌我都會咁做
但中同會一齊笑

有冇人試過盲腸炎

冇
你咁耐唔黎就係因為盲腸炎？

未喎 你盲腸炎？

無歐聯睇 好慘

有無人

屌你

冇

Long time no diu

Hi

hibb

Hi bb

Hi 終於變性

唔同你嘈 心情好差 瞓教

唉我癡撚左線

⋯我講左一句啫其實

做咩

唔關你事我心情差姐 摸頭

屌佢老母 樓上唔知鑽乜撚野 間房應聲 嘈撚到仆街

咁夜投訴報警啦

琴晚大好機會同佢講清楚 我竟然放棄左

....

上左去屌柒佢 問佢鑽完野dum撚完未
佢話鑽多兩個掛埋幅畫就得
真係火都黎 立即同佢講 係咪唔撚洗返工呀 我聽日6點起身 你鑽撚埋兩個窿掛埋幅畫我真係唔洗訓

你係垃圾黎

我認

真心垃圾

垃圾都不如

心情好返好多 有人俾我發洩

邊個比你

樓上條友
唔通拎你發洩咩

又失眠 好撚戇尻

又可以等食早餐

肚餓

我都好肚餓
最近越嚟越覺得香港好可悲

食mum先

成日係到諗 點解我地要去睇人地外國既KOL 去追外國潮流 棒外國既明星
點解本土做唔到 發唔到圍
越諗越Deep 發覺唔係單一問題 所有野都環環相扣
個社會不斷話俾新一代聽讀書最重要 但同時又漠視文化發展 明明香港港隊都有好多人才 但永遠都無辦法係國際舞台亮相 明明佢地都發咗好多心血 時間去訓練
本土樂隊無人賞識 廣東話歌無人問津
文化氣質每況愈下
香港真係唔係一個俾人發夢既地方

未訓？

[img]
訓緊

人既質素又係
成日批尻鬥其他人 搶佔高地

你屋企嚟？

係 好亂

貌似好大

食緊老麥

仲未達到有樓有高潮果個level

快啲覆我

真係好Sad

起碼有屋住麻

照緊鏡 妹妹

你都有屋住

屌你 訓街架我

平時偷M記WIFI嚟覆架咋

去M記識食一定係食熱香餅 扭扭粉有陰影

有曱甴？

未得閒睇 好撚餓

孖芝sor9

我果份呢

唔是曱甴 我叫芝士豬柳蛋扭扭粉
隻蛋俾舊膠蓋cup住 食左一半碗野先發現拎俾佢睇
佢話換過俾我 但最後我都係算 我食唔哂費事浪費

屌個course schedule搞到可能要defer
呢鋪仆街

呢鋪做硬廢青
失學失業失戀

你有戀過咩

我會覺得因為香港既語言唔係主流
影響好大

你冇心情學咩人食野

唔駁你 今日唔會再屌 話你

唔關事,係個department head on9
先搞到個course收皮,然後亂撚咁調我地d course時間
依家個個本身冇其他degree transfer credit就基本上等死
未見過咁撚on9都可以教大學

冇心情唔食得野我死撚左20年啦

Wow 謝主隆恩

對唔住其實我覆緊蜜瓜包

你開始眼訓啦

ok我收皮

可唔可以下個sem補返個Credit?定你Final yr啦？

係個degree final year

唔係啊 我去左追擊肥閪肥瓜

我有睇喎

散BAND

訓撚到世界末日

試mic 123

1min妹妹同1min巴係咪同一個人黎

仆街肥婆黎

Yes

NO！

我靚女啲囉好冇

食屎喇你

你就食屎
佢煮緊宵夜俾我食

佢同緊我洗腳

Wtf?

?

樓豬已變成佢地既呀四

今晚俾mummum你食

女王是不會被使喚的

有無人掛住我？

小妹有

無
撚
哂
人

無視我

HI CC

搞緊部電腦唔多得閒

岩岩歸家
沖個靚涼出街

過左大海

唔痴家

打算賣咗自己？

我返嚟了

走哂啦BB

唔得閒,仲搞緊部電腦
本來搞小小野結果成部重砌咁濟

點先唔洗咁依賴一個人?

冇 我已經依賴到又準備走

晒氣啦 冇得救

葡國雞？

係依賴定係留戀?

我又返嚟啦

死左去邊??

HI BB

都話過左大海

屌你咁得閒
又話好撚忙

忙住過大海都係其中一樣

榴槤芒飯 = 食屎狗

屌你啦

bb

會唔會去到我個孫出世都仲未玩到L4D

你忙完未呀柒頭皮

想玩

下星期ok?

下世oj?

Anyone here?

I feel like shit

Why

我覺得自己無咩用

冇得醫
我都係純粹等死

我都係

其實如果我唔死,係冇人會珍惜我對佢地既好

咁諗會唔會太慘

事實擺在眼前,唔到我唔咁諗
因為對人好人地就會對返你好
結果個個都只識利用我既善良
即使只係“朋友”都一樣
我離開香港之前冇人理我
依家返親去個個先嚟話其實我好好
既然做好人冇人珍惜,我寧可選擇做仆街
起碼俾人討厭,有報應都叫有個理由
決定聽日考埋試當住佢父母面爆鳩佢大鑊

有時人係咁 唔會諗你地對佢有幾好 覺得應份咁

你起碼係一個會為細佬諗既好家姊 我連自己一個優點都諗唔到
最近開始不斷想同心儀既個個女仔表白 因為覺得根本無可能 佢唔會鍾意自己 想靠表白嚟放棄

上年我本來都打算表白
依家我準備同佢絕交
一次又一次咁利用我,欺騙我
我已經忍撚夠

點解咁講啊 巴打

唔好再提細佬

係我面前扮撚曬乖乖女
實際上佢就係佢口中最唔鍾意果種人
話唔鍾意人地呃佢 自己就呃我呃老豆老母
話唔鍾意人地唔重視佢 自己就唔重視我當我狗咁
以前佢真係好好,但係佢同班臭西玩得越耐就越墮落
以前我會信佢,會幫佢諗藉口,但係依家?sorry我已經諗唔撚到
連其他人都咁講,我已經冇選擇
如果我真係有佢講得咁重要咁好,我爆佢大鑊佢有心自然會改
唔改我咪繼續爆,爆到放低以前既佢為止

兄弟姊妹呢d野真係咪撚提
好撚嘔心

點解啊 嘈咗交？？

有時真係要小心啲女仔身邊既朋友 好撚多臭閪會同化啲好女仔

我一向一有機會就同佢屌鳩班臭西
不過咁又點?咪一樣係咁

冇嘈 zero contact

佢都係唔理你？

不嬲女人都係咁
唔好話女人 有時男人都係咁
要係臭閪未出手前出手

得罪講句
我覺得有細佬妹99%只係證明你老豆老母覺得你唔撚夠好
所以先至生多件嚟搏佢會好過你,佢衰過你就恭喜,佢好過你你就等死
淨低果1%?鬼叫你老豆唔帶套
但係好肯定就係第時多左條友同你爭家產

利申就係有個細佬

自己蠢又唔撚認
班臭西醒你咁撚多,生活梗係好過你啦on9
又要葡萄又要嘈,以為自己痴埋去會跟住醒
結果乜撚都學唔到,係變到滿口謊言
好心你要醒就學我啦仆街
乜鳩都唔做就上到year 3啦,你考入大學都考左兩年啊屌

仲要大話都講得差過人
呢頭fb 醉酒meme tag班臭西同人講今晚到你
轉個頭同老豆老母講今晚去家姐度訓
仲要個家姐幫手呃埋一份
真係當我on9架?

有個啊哥 不過同父異母 所以對呢啲野無咩感覺 但有時會掛住佢

有啲女仔就係咁 想要生活好 都要付出代價架...
一係就學人地咁賣身 一係就收兵
格硬同啲有錢仔 有錢女玩埋一齊 只會俾當狗咁撚

同女仔落Bar蒲飲到醉撚晒係最撚戇尻
一啲利益都無 最多呃杯酒飲
人地就呃咗個閪屌
仲要啪完第二朝咩事都唔會發生 各散東西

佢有冇俾人呃我唔知
我只係知如果佢父母知道左佢水洗都唔清

係

咁你打算點？放棄佢？

但你爆咗佢大獲就咩都無架啦喎

我仲有咩可以輸?
我已經因為佢改變左好多,佢都承認我比起兩年前好左好多
如果佢係鍾意我就唔應該無止境要我付出要我接納
我冇對佢唔住,但係我肯定會難為左uncle auntie,我覺得佢地有權知道真相

哎屌
呢輪火遮眼,漏撚左個筆袋係studio
聽朝考8點仲要仆返去拎返先,真係柒到冇朋友

Helllo

係隔離Post見到你

哈,ig同fb都block左我
Wtsapp都應該block左鳥
冇灣轉lu

都好既 呢個女係時候要調教下

你爆咗佢大獲？

冇,佢唔係度我冇乜講
不過佢依家係件臭西屋企度
肯撚定係佢落藥

捉佢返嚟 件臭西等我嚟調教教訓佢

唔使啦,佢一早已經選擇左
如果我冇手痕睇電話,可能我依家仲溫到書

I know that feel

朼醒留名
唉屌失眠再無限朼醒真係

發惡夢？

可以點？

由愛變成恨 好撚痛苦
一路同同學做peoject一路想去死

斬佢

我唔會咁愚蠢

好撚攰

訓啦柒頭
我好撚眼訓啊屌
不過好似已經冇咁火

琴晚好早訓左 咳死我

睇醫生食藥啦

唔想睇

又要捉你去睇呀

又咩呀又 上次我自己call白車架

唔又囉 咁你死唔死去睇

食左藥啦上次睇醫生食剩個啲

你咪繼續唔聽話😊

你咪繼續用emoji

渣野 去睇醫生啦

都唔早啦

唔洗溫書？聽日midterm

仲唔訓

吖

乖

做咩呀你

hug

⋯don't act like my ex please

邊個扮佢

考完試竟然仲要通頂

我又再一次覺得 收獲同付出唔成正比

推爆個post

999